百貨應百客呢句野呃鳩人

睇中我既客係邊

你老母

catgirl

安安
Sell保險/美容

欣宜

你連貨都稱唔上